有冇人好撚孤單

入黎傾吓偈

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

留名

Me

屌 預咗啦

How r u

過得好辛苦
到底我做緊咩

邊方面

有仔送終先仆街

已經有第日要做獨居老人的覺悟

人生價值觀連埋工作

雖然咁講好似好衰
但你至少有份工

我都係咁諗
但真係好撚辛苦
仲要對住啲老屎忽